突發！

黨鐵不停觀塘站
各手足注意

推

Be water